睇數碼暴龍睇到好失望

打嗰時 人腳又唔齊 呀空同美美隱形咁
一開波又弱化曬天女獸
最尾打 無啦啦阿古獸同加布獸進兩隻似04代既野出黎
完全冇feel 你變戰鬥暴龍 鋼鐵加魯魯咁都好呀
阿古同加布走又走得好突然 我仲諗住佢會插butterfly
Butterfly 既話會喊到仆街
最尾係只有眼濕濕 因為阿古講左句 太一你長大了
呢句有共鳴 唔只太一大個左 我哋都大個左 冇得再返去細個嗰時

我都以為會播半清唱版butterfly

我都以為係 如果播真係不得了
一定喊。
但佢播首我都未聽過既 完全冇feel

有劇透
.
.
.
.
.
.
,
,
,
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
,

呀空我覺得應該係隱藏內容，
佢最後一個鏡頭部暴龍機係同阿古獸消失後部暴龍機一樣樣，
連埋佢同比丘獸講個幾句對白，
佢應該係最早知道數碼獸會消失而且接受左，
而點解冇同太一班人講可能係出於唔忍心，
或者想響應番01動畫版，佢最早知吸血魔獸陰謀之後神隱左一排個part

利申：自己估

呀空一早youtube有片交代跟貼啲啦樓主

Sor 冇睇 一陣睇返先
因為唔想未睇戲前 睇有關呢套戲既野

啊空其實電影入便有講佢伙伴死左
同意最後如果播butterfly真係會爆喊
依家咁反而谷住谷住

我都有d失望，可能期望太高
一開頭要3隻完全體加天使先送得走人
中段劇情唔算太特別
大和加布講野模式永永遠都係太一阿古講一句佢和應一句
最後chok咗兩隻04暴龍出來，可能我古老石山，都係麻麻地，出咗唔知有冇10分鐘，招又冇，一拳收咗皮
最後以為有光叔清唱ver butterfly

果到就住啲樓黎打無計

最尾捉實講最後一次進化 啲眼淚都谷住谷住
就係等緊首音樂
就係等緊戰鬥暴龍獸
點知乜都唔係 乜7都冇

本身新進化都唔係問題 01大電影我第一次見奧米加獸都覺得好有型

但屌你老尾整撚咗兩隻亞森一族咁嘅異類出嚟當堂反撚咗白眼睇完好撚唔舒服 完全唔係嗰回事

畫嗰條友 屌你老母臭閪

睇緊果陣都係覺得麻麻地
普通卡通電影常見問題
太多角色太多暴龍想講, 東一忽西一忽
全部朋友明明都識咗亞古獸十幾廿年, 但知道要倒數時其他人好似無乜反應咁

我諗係因為啲主角大個咗, 你見佢又會驚失去又迷茫又要打工又無時間, 一時你個期望佢會似係大人電影咁嚴謹.

但係睇完返屋企果時,
諗返起細個追電視個心情
記得呢套本來係卡通片, 一路走來終於要完
就有一種心酸同唔捨得

我都以為係，以為後段一定黎一次，但等到字幕出埋都無。
但諗返，其實係可能專登唔播，因為套戲想叫大家要前進、成長，唔好只留戀過去，把美好的回憶收藏在心內

唔好留戀過去 要向進邁進⋯
咁佢套新動畫拎返太一出嚟鞭屍係做緊乜鳩

你睇睇d 影評解說先

無衝突架
佢畫新故仔係cap水，但故事帶出個含意又係另一回事

冇睇過，有冇link?

我都覺得冇呢一part 係最大敗筆...

可能blu-ray 先播呢

咁樣太俗套/ 煽情掛

對比佢地Tri 時既應對 刻意用成熟期對完全體
係為左減少捐傷 其實暗暗反映佢地既轉變

以為會美美飛帽
再播butterfly致敬

一定會返黎

咁零二大結局係咩料
平行時空？

電影結尾有呼應返02結局
太一寫篇文-》做左外交官

一定會相見